（I/A)童年回憶精靈online手機版「魔幻之詩」

細個有玩過精靈就想重拾回憶
手機版100%還原電腦版
8個職業
無vip 只有月卡 買後可以掛機
無變態物品
只要用taptap搜尋 魔幻之詩 就可以下載
不用理會測試版字眼

請進入第11ser 暫時最多人
注意：有簡體字

咁都負皮

無人性